##### [关于Apple ID](https://gitlab.com/kk404/web/-/blob/master/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/AppleID.md)
### 创建台湾区 Apple ID

- <strong>1、创建隶属于台湾区的Apple ID</strong>

  - 准备好A邮箱
    - A邮箱应为全新邮箱
    - 该邮箱从未被当作AppIe ID使用过
    - 从未与苹果iCloud、App Store有过关联
  - 关闭手机电源，再重启
  - 在谷歌浏览器或苹果safari浏览器地址栏录入appleid.apple.com再点 <strong>前往</strong>
  - 点击如下图P01所示标红处，再点击“**创建你的Apple ID**”
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/IMG_7541.JPG)
  - 在如下图P02所示姓氏、名字处填昵称
  - 出生日期处所填应确保年满18岁
  - <strong>标红处是关键，必须选台湾</strong>
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/60F23630-029A-4004-8628-A8FD5B16278B.jpeg)
  - 向上滑动
  - 在下图P03所示<Strong> 这将是您的新Apple ID </Strong>处填入A邮箱，作为新的Apple ID
  - 密码是A邮箱作为Apple ID的密码
  - 未必是登入A邮箱的密码
  - <strong>标红处是关键，如果你用中国大陆手机号，这里必须选中国大陆，才能收到验证码</strong>
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/4DC3451A-623A-4658-8C0A-7A33AF4C845B.jpeg)
  - 向上滑动，将验证您是自然人还是机器人
  - 点击下图P04标红处.将发送6位验证码到A邮箱
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/4155452F-CB76-4C7C-A2FD-2E94EC9132EC.jpeg)
  - 从A邮箱取出6位验证码填入下图P05所示处
  - 点击标红处，将发送6位验证码到手机号
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/F10FE8CD-82D6-442A-B998-6851F2494546.jpeg)
  - 从手机短消息中取出6位验证码填入下图P06所示处
  - 点击标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/7F761A4D-7D22-44BB-88EA-362FFDD41008.jpeg)
  - 弹出下屏P07，证明
    - 已成功创建隶属于台湾区的Apple ID
    - 您的A邮箱即是您的台湾区Apple ID
  - <strong>切不可点击此屏的蓝色文字退出登录</strong>
  - 关闭该页面即可
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/C1A8F4C4-F287-47F3-A3C5-BFC8091C607A.jpeg)

- <strong>2、从当前Apple ID的登录状态中退出</strong>
  - 以下操作全部基于这一假定
    - 您当前的Apple ID是您的B邮箱，即您的苹果手机的App Store、iCloud是与您的B邮箱相关联的，且正处于登录状态
  - 在退出登录状态之前，请牢记您的当前Apple ID及登录密码，以备将来您需要用当前Apple ID登录之需
  - 点击手机桌面上的 <strong>设置</strong>
  - 如果下文中的插图未显示，请稍等片刻，或先连通VPN，再刷新本页，插图将正常显示
  - 点击如下图P08所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/997559B2-1174-4B8D-9D8D-BFB2723A2731.jpeg)
  - 向上滑动直到屏尾，点击如下图P09所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/77FC45E4-4E65-4C8B-ACCB-5549971B7A99.jpeg)
  - 在如下图P10所示的一屏中录入与您的B邮箱作为Apple ID相对应的密码
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/7DD554C9-34B7-4374-8DBB-F18B6A777A46.jpeg)
  - 打开如下图P11所示的通讯录等开关，点击标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/2BE307FA-728D-49AA-B176-75F1A62588A6.jpeg)
  - 点击如下图P12所示标红处，将退出登录状态
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/8BA56A14-319A-43F7-BDEA-A5D95A38AFFE.jpeg)

- <strong>3、让新Apple ID(A邮箱)在App Store生效</strong>
  - 从手机桌面点击App Store
  - 点击如下图P13所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/9DA8D9E6-59BC-40F1-9B75-54D10EDC9A69.jpeg)
  - 在如下图P14所示处录入Apple ID（A邮箱）的密码
  - 点击如下图P14所示区域之外、手机屏幕右下角的 Done 或 完成
  - 将发6位验证码到您手机号
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/1EBC29FF-FB26-4C5F-8747-34F27572019B.jpeg)
  - 从手机短消息中取出6位验证码填入如下图P15所示处，将自动转向下一屏
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/E33A509B-13E6-48FA-8A9B-518799C08AFC.jpeg)
  - 点击如下图P16所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/C00450EC-8C4B-4AD6-856F-FEAD0274BF36.jpeg)
  - 在如下图P17所示右下标红处打开<strong> 同意条款 </strong>开关，点击右上标红处<strong> 下一页 </strong>
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/8EB969DF-CFC3-464E-8DAB-5170DF375C1E.jpeg)
  - 在如下图P18所示矩形标红处照原样填写，一字不差，一字不少
  - 点击右上标红处<strong> 下一页 </strong>
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/6EEED7E2-76BD-4B6B-B6DB-FA956842DCAC.jpeg)
  - 至此，A邮箱作为新的Apple ID已在App Store生效
  - 点击如下图P19所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/647D0610-58D6-46D1-84C1-C7C06707E1DD.jpeg)
- <strong>4、下载安装金刚app</strong>
  - 在App Store如下图P20所示标红处录入kkvpn搜索
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/61C3475F-2046-42B1-831C-800AD1E09B1E.jpeg)
  - 将获得如下图P21所示结果
  - 请认准标绿处的商标
  - 点击标红处将下载安装金刚
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/71AF35BE-0DEE-418D-9BF9-EF191DEB4018.jpeg)

- <strong>5、让新Apple ID(A邮箱)在iCloud生效</strong>

  - 从手机桌面点击 <strong>设置</strong>
  - 点击如下图P22所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/B30637C2-6F5B-42B0-AF6A-7F2A5FF24B58.jpeg)

  - 点击如下图P23所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/9B3320DE-8578-48D6-B7D2-B202F12905EF.jpeg)

  - 点击如下图P24所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/C8F61F96-4F8F-4B30-A1CE-D1B1FFC16EB1.jpeg)

  - 在如下图P25所示<strong> 密码 </strong>处录入Apple ID（A邮箱）的密码
  - 点击如下图P25所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/81663793-7E64-4E29-B595-BAE739F4645F.jpeg)

  - 点击如下图P26所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/60F07B59-0311-4108-895B-296C1496D268.jpeg)

  - 点击如下图P27所示标红处
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/2379DE89-F2AA-4EC1-84AD-22BBF19C5DF0.jpeg)
  - 在如下图P28所示处录入开机密码
  - ![正在调图](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/82BF2097-E890-46D6-B0A0-54BCFF9FC3A1.jpeg)
  - 至此，新Apple ID（A邮箱）已在iCloud生效

- <strong>6、多部苹果设备共用Apple ID</strong>

  - 如果你有多部苹果设备，重复以上步骤2-5

#### 返回到
- [玩转金刚](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
- [关于Apple ID](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/AppleIDList.md)
